7月20日忌去公園落單送頭，宜去商場涼冷氣享受天倫之樂

我呀媽本通勝咁寫

Posh